香港本土力量呢個垃圾youtuber妖言惑眾，屈完示威者俾踢爆改片

俾人踢爆改左片

屈示威者可恥

有咩方法可以收呢喲YouTuber 皮

呢啲

佢youtube點擊率好高，而且好評好撚多

睇過佢之前d片，好多都好on9

係呀
當年佢一六年喺選舉論壇狙擊碌撚
好多高登仔支持㗎
原來依家露咗底
五毛嚟

推

連登仔咁快就唔記得佢？

暴力教主!

就係youtube條友？

同林卓廷食飯影埋相添 唔知林卓廷點睇呢

呢個廢青幾時死
推

係佢黎

屌你老母啦就係呢個垃圾page係咁淘毒我阿媽仲有個仲垃圾嘅就係咩華記正能量

我老母發佢屌李嘉誠段片我都覺得怪怪地，再搵翻佢youtube既片...全撚部佢d片都係屌示威者，咩資料都唔查好就鳩噏，仲有勁多3毛讚好...真係智障都做到youtuber

毒果剪輯
佢忍痛特登戴番上去
一個局嚟

REPORT LA

他投共已久

以前認識他 恥與為伍

多一個人report,佢就容易收皮

記得以前佢啲片得一百幾十view
依家點解上咗二十幾萬嘅

屌你老母
曾經覺得佢屌 碌撚 屌得好爽

何志光，之前出名反毓民，好多毓民的對頭以為佢係自己友，又掛名叫自己本土力量。點知選完就不斷話呢個係鬼果個係鬼，自己只係相信民主黨云云，果陣已覺得佢short short 地，今年612之後佢開page譴責暴徒，原來佢無short，一直都係五毛，只不過之前無被人發現